hi 淡友 (56)

繼續

又轉返淡友

就精神分裂

劍指POST 有D 邪

夜期又做咩鬼

升 玩死廢淡

我當而家仲係牛三前調整，恆指由上一次高位31592跌到今日30454，總共跌左1138點，即係3.6%

其實大家覺得多唔多？

完全估唔到 三大燈神救市

仲要睇聽日爺西

仆街又跌返

點解出新關稅都升到

知錯了 無放到十格熊

個市真係唔識玩

少

呢個係之前3月果500億關稅黎，但等於上星期個聯合聲明廢左

咁未即係又打佢老味臭臭

如果真係出面咁講係熊一，跌千幾點真係奇蹟

準備穿3萬 走鬼

但夜期冇應聲跌

睇聽日爺閪點反應啦

所以理解唔到個市了 擺明係上帝話要跌 佢就要跌

穿哂平均線，唔34都偷笑，仲諗升

咁多個post

大戶點睇到咁多呀

分散注意力 戰略黎

夜期咁勁，道指跌兩百都唔跟

歐洲回緊嘛

咁開埋 hi 大戶（1），方便佢班仆街

今日道期跌200時 港女已跟足 最後美股係跌少左 聽日都有望抽番306呢啲位做期結

303同304聽日好大機會都不保，佢地不保之日就係開車之時

屌今日最尾無入熊

應該係hi 散戶（1）

算啦 睇樣就算有小升都係會殺埋落去

adr綠燈

冇啦冇啦
冇錢撐利記

Adr 係勁假有小小作用only

屌 無hold QQ熊

撐唔住

道指最好而家跌爆佢，遲下先v，而家v 聽日等收皮多

開市等佢勁假上一上先跌落去？

版權加美女 聽日應該無機會綠燈
不過圖太郎又入左二十一萬股401牛

你個名

夾埋一百萬股

希望佢勁假暗盤走到啦

點都會回一回掛 佢成個星期都係+2-2 咁上落

+60點
聽日應該唔會太差

今日港女應該跌埋今晚美女o個份

睇落聽日都係跌200內
期貨無事

應該v彈囉 不過爺西聽日又瀨屎 可能等3點

終於頂唔住劍指，有時啲野冇得唔信

恆期日頭收市前已經食晒意大利單野個跌幅.. 而家道期-200等於夜期+0... 希望今晚道指彈得返24700啦.

聽埋外交部同商務部點回應 先開心啦
500億關稅又黎料，都唔明今個星期尾要傾DEAL ,而家先出黎玩野

唔通反枱唔傾咩
呢啲擺明係攞出黎嚇鬼，唔deal我地就照去馬咁者

劍指36000

準備v上

把劍越黎越長

美股真係好勁 好少見佢暴跌

明知

講真，呢啲野有乜好暴跌
美帝本身就好少panic sell, 上次都係掂到啲程式盤所以閃跌

全世界走資走完咪去返哂美國

留名等睇佢聽日話好彩冇入

你岩 吸晒水

納dee又就黎轉燈，服撚左佢

呢排真係好強

聽日都係睇爺西

美股無敵

唔好咁喇 我啲牛越來越瘦喇

劇本:美股V型反彈，港股升500點

qq最好跌多幾棍，然後入牛等睇佢升爆

都唔知話面神燈定點

其實終於殺到305有啲開心 都想佢死咁耐

真係要幾撚傻既人先會講明知 明知 但又唔入姐係點？自己都覺得唔一定？真係搞撚笑

意大利單野搞到美帝咩 ，但搞到港女

明知=明明見住先知

港女有鳩就搶住含，常識黎架啦

美帝同幾年前歐債果時唔同，意粉呢單野傷佢有限，擔心加息好過

好明顯好友仲多喇 ，可以繼續插

根本呢單野距離堅脫歐仲係好遠

睇唔透個市 呢2日都係炒下格仔算

其實就算冇左政治問題 西意都係經濟唔掂
會唔會推遲歐洲量化縮表
但咁樣佢地面對外圍通脹會收皮 好傷佢地進口

每次見到d人講呢d我都想笑

明知取勝唯一法︰「及早離去」點解大家仲賭錢

又出招
科技股再見

正 聽日騰訊高開入平熊 熊埋2382

唔好忘記2008

正, 插到佢仆街冚家剷收皮喇廢牛

又hi 淡友

2018? 佢做蘋果，但2382做中國手機，影響大啲

有面神加持
想跌都難

熊9 700

不要分那麼細都係大陸野

今次扑街了，超遠牛又變左遠牛 ，等上枱

比D信心，未收市

我驚港女反應過度，又要坐番幾十格🐂

屌布神係咪偷偷重倉熊專登開post燈個市 近排個個post都燈

聽日殺埋303, gogogo

唔開熊，開PUT，已經鎖左倉

-272

痴線303咁重貨

我揸緊297都驚驚哋

依家就坐 下個月就打靶

295驚驚...
睇定292 290先

肩哥點呀

衰on9
尋日返咗家鄉又唔鎖倉
成日諗住有得繼續升

跌到冇brake 唉 港女真係買熊羸既機會大D

PUT對沖牛

最慘好多人無錢買put 或者坐左幾十格

我

布神點睇聽日個市
仲有冇反彈可能
應唔應該開市入put
同埋297仲穩唔穏陣

冇追一排，布神變燈神？

美閪又跌3百幾

商務部：我們對白宮發佈的策略性聲明既感到出乎意料，但也在意料之中，這顯然有悖於不久前中美雙方在華盛頓達成的共識。無論美方出台什麼舉措，中方都有信心、有能力、有經驗捍衛中國人民利益和國家核心利益。中國敦促美方按照聯合聲明精神相向而行。

回應左

穿302，要換走297

彈就一定，但係咪聽日就難講，話哂期結

又唔洗太淡，美股24000以上，我地守到30000

咁樣fall法，買熊啦，仲put。。。。漲哂窩啦。。。PUT係升先好買，平

298牛應該玩完

真係好傷

期30266

美股free fall, 聽日303應該

298都已經好似等死

人夫你點阿？

明白
睇住遠牛慢慢變近真係練心臟

加加埋埋已經回左千幾點⋯

兄弟你all in玩真係想去ifc咩

如果開打 直接撈埋歐債一齊爆 個市底好都唔會頂得住

人夫一家四口有冇岀現過？

望住夜期訓唔著 有無心事台？

騰訊$400保唔住了

可能一開市就打靶

可能要睇新聞搵佢

On9 用身家玩牛熊係咪傻撚左
抽新股算啦 同買正股算啦

利申：學生哥輸左30k 依加追返一半

我今日冇睇post，有冇見過佢

唉屌夜期跌到冇brake

聽日303都死 我298幾時會死

然下開始多人睇淡 劇本一直在重演

其實30000-31000咪又係上落市

淡友high乜春

303真係危險，聽日熊就真係唔好入，夾上去就又打多巴睇下個環境先危險就唔好玩住

聽日殺到落302啦

朝早一開市應該會打303牛啦

298唔走都安全？

再跌應該301都直接kill

圖太郎21萬股 bye bye

put左納指

仆街了，我302牛，一開即打

聽日特價時段

聽日直接開302
走都冇得你走

後日

佢21萬正股？

商務部一回應 吉穿左道指245 即fall

250天線係28900，跌一半都要29500先係第一站

401牛

如果開市303 up 應該可以開熊執格仔

諗起都興奮，不死神牛又要誕生

應該301xx

道指跌緊4XX

無意外302都死埋啦

有無清記得3月定4月 有日開市就跌左1000點 果日係發生咩事

夜期都跌200點
聽日一開仲唔仆街陷家鏟？

但照開熊都得 基本冇利好 冇支持 最大支持可能已經係250天線

正股聽日都應該唔見幾皮

機會又到
耐心等殺到298入295牛

收市穿302，先考慮換落去。

恒指牛我會變佛系mode

反而聽日會有好多個股會出現panic sell

識玩即市用工具已經可以數錢

想賺錢既，應該好好今晚做功課

今晚已經無人講 跌多啲比我入貨
大家好似溝曬副身家

道指今晚稔住跌幾多 個邊係咪人踩人
好彩我無恆牛係手, 唔係今晚肯定驚到訓唔著

所以錢ALL IN 左石藥

無錢買貨了

姐係即市熊長線入牛？
我睇會試300 wo
牛可以臨收市入

道指跌到400.
一開點搞好

前一日升左2000點回吐

295牛可以揸幾耐
聽日放左先定係SH好

收到

布神有咩指引

303 牛今晚無得訓了

股災

今日殺完305 牛入左一百萬股 300牛@ 0.051
見無乜彈 唔對路就0.049放曬
好彩騰熊嗰三十萬股補曬血

預左打硬架啦

安心訓喇，都應該殺左99.9%

295 驚閪咩
佛系等數錢啦

我就係訓唔著果個

想數錢最簡單就係買你對家

我無貨
食花生

Search 定啲hsi 2382 2018 700牛熊number 先啦

聽日人踩人喇

應該500點冇v彈 彈左都救唔到303
301聽日都死硬

仲有388

2382 值得留意

今日升

聽日一定跌凸

跌返今日升嘅2%

6月期起碼落到299先

屌唔好呀

目測聽日開303就殺埋落去302
之後反彈上303 再試300
之後可以開始入遠牛295

跌返果6蚊唔出奇

夜期跌到無brake
聽日見300應該唔係問題

美股再跌, 聽日直接開市301都得

唔係講笑
有幾可見過美市升跌500點
佢根本世界指標黎
港股見到咁一定暴跌

港女照跟都死人

今次真係股joy la

跌穿個下我玩左304牛，結果唔彈即走，果斷入熊
305守左咁多日都要打穿佢，大户果然有後着

熊一真係黎

前排咪有晚一晚跌五舊再deep v 上番去.
結果第二日港女都係要跌幾舊

不過之後就係千幾點個浪了

我就唔信會穿295
6月入摩都可以穿295我輸得心服口服

有冇人未走300以上牛?

其實真正應該做嘅係止蝕然後等個情況明朗咗先再入市。就算輸咗，等多一兩個月都唔會話好難姐，前兩日都講宜家唔好入市住

但呢次295都變埋近牛

295穿埋就真係熊一
我唔覺得係宜家

其實真心冇必要咁快睇咁淡

聽日牛熊圖 牛4：熊6

低位磨多幾日，等新熊出齊

新一輪升浪好快開始

次次升百幾點 跌四五百點 好難繼續睇好

唉，聽日301都走唔到啦

支持到死 一定會返去32000

巴打可唔可以分享下
2382 2018 最近係咁升
應該繼續跟定博反彈

700又係咪咁多位巴打話齋開市即熊

希望到時配合 中興復活

298我唔想佢殺 有三十手係度，殺左要用本喇

我死都等吉一吉穿300先入

其實老實講都改變唔到過夜，不停叫春影響自己同其他人不如早d訓，303國304搏得就預左輸

分析呢家真係睇有無巴打幫到你 我純投機

3萬點掛張6月期先 希望追得番

聽日定後日期結?

其實今次跌又用左咩藉口？

聽日

希望30158牛殺唔倒

呢個升浪都等左幾耐下
撚左我差唔多成個月

好難吾死

清你買到咁近

V 啊

穿埋298都大鍋

咁聽日可能夾返上
只少30000一定守到

之前成千9幾點距離...

買入??
你搏唔低開? 唔係咁玩呀 今次係股災

聽日應該殺303 試打302

30000應該守到，但一開波9成即跌300

2000點都近

我同你一齊呀巴打

買入價0.105，你話近定遠，應該有兩個星期

咁又係既，我298都驚驚地嚕

我303已經蝕放換294

298我買0.135 最高位

聽日未必有逃生門

美帝跌400，聽日港死一開似跌300以上

係咪對賭

算喇 唔好諗，早啲訓吧喇

我29358 0.140買，係未要鬧慘
全部都溝左貨先咁平

開市不問價熊有無水位

我冇溝佢，即市有食下格，但殺298會重傷

之前315比大家個幾隻PUT，聽日全部入價內, 升2倍幾

完全唔同意，雖然我睇好。
但至少6月都一定係悶市，基本面係好，但消化消息都需要時間，加上歷年世界盃都係悶市。真正開始升至少等到7月，公佈一部分半年經營數據，加埋8月中期業績。
宜家上落市最好少操作，留定彈藥，等方向出。
雖然我無意得罪任何人，但最近覺得呂布係亂黎。。。

肩哥同人夫四口 我地個天橋底搵到未

肩哥呢次堅大鍋

肩嫂我會好好照顧㗎喇

肩係大鍋

點解可以咁都唔止血

講左牛熊咪溝貨好多次
聽日應該有人要輸身家啦

肩哥真係身家

佢咩牛?

同路人 點佈處

帶麻肩嫂等我

肩係大鑊

我都比個市fake左, 做假突破 我312, 314加左2注

不過，穿30800開始, 我已經加左對沖注碼，都叫頂到

我有預感好快會見低位

好似301應該未洗死住既

肩哥298？ 298過埋聽日都就快變極限

唔死都好傷下

個突破係fake到好多人嘅 只怪自己情緒影響咗決定

唔死都變超近牛，等死

301 聽日變極限

又到一個戰士既終結

ig 30225

唉 早幾日震走左熊 蝕左20k 而家跌咁多

如果唔係侵狗果晚，我走哂

佢好睇，起馬聽日星期三，星期五要過兩日夜，到時真係焗住走

我覺得如果仲信QQ係股王就知個市遲早一劑

前日俾857熊夾春袋聽日應該報到仇

彩

真係最衰佛誕個日冇市

個日有市既話起碼升300

有300以上牛既人, 仲有機會斬就好即斬

好多人之前好興奮日日嗌殺305
而家殺完305 重倉區咪變303 300
撞正壞消息 好快咪殺埋你果份

日日叫開車, 係, 架車會開就一定既
但分分鐘係過埋成個6月先同你開

五窮六絕你地唔係未聽過丫
點解成日仲覺得好快開車呢?

成日覺得跌左好多就應該開車
咁今日跌完305, 架車開左未?

所以諗清D, 快D止蝕後 留返d錢
起碼等意粉搞掂 開始少d不明朗因素
再等侵金真係落實開會
又等中興+中美問題多d實際野
之後先考慮入返場都唔遲
我暫時連遠牛都唔敢追住
今日入297
分分鐘仲有成個6月要推
好難講會唔會297都變極限牛架

如來佛祖 屌你老母

唉 真擔心

咪係，咪我都走左

我係覺得大家輸咗嘅就算，呢段時間真係唔好入住，如果你對後市有信心，真正牛3至少有多4-5000點上升浪，點解唔可以等多一排，係咪唔贏返就生活唔到先，反而再輸會更影響判斷同情緒。
真正應該做係留住注碼，等時機成熟，而唔係呢d時間去比大户玩

呢到大多賭仔，仲要用身家玩

點解個個叫人唔好入市 入熊咪得，又唔係淨係可以買牛

驚左一巴右一巴

啲人成日諗住自己係牛軍唔買得熊 同自己作對呀嘛

屌

已經覺得唔會再見得返31400

獲獲大升都撞正第二日放假

跌到差不多到大位就話入熊 咁咪左一巴右一巴

唔入市主因係冇方向
你有信心呢吓係真股災咪入囉 承擔到個風險就得

望住個市落297先牛，點解唔小注熊幫補下

怒彈20點 美女又deep v
無事啦

就咁睇301聽日應該有得走，但好快會殺埋

Dl 已出

支持中國打尻美國佬

咪係。落到去先反手都唔遲啦

其實dl係乜？

Download

40格牛好彩走得快

如果堅殺到30000，兩日殺左過2000張牛

唔該

同埋千祈唔好無限睇淡，即使個市跌，要真正認清股市嘅核心價值係企業嘅經營情況。

騰訊嘅業績已經説明一切，理性去睇返個情況，等待時機，唔好盲目衝入去

嗱嗱聲set定0.01走先，如果開市走到既話

我晒你冷

Download 代表乜

Day Low呀

大佬 你大戶哂冷我點跟

佢派膠姐

我以為係dllm個dl

頂

我知 但我唔知dl係乜咪唔該左先

回返曬無事啦 最多咪跌350

原來係你派膠

咁早開始v彈，會唔會唔夠力架

ching 講得岩，聽日302 有逃生門實走

高位先追熊，想接火棒咩 唔好講d咩今日高位聽日低位，值搏率又唔高俾盡都係跌到之前298個位

美股有無 兩點同三點劇本㗎

如果你睇得準，操作又好，咁當然無問題，但我相信10個無1個，上落市贏咗你都會輸返。

相反等到出方向，考驗嘅只係你嘅耐性

係禮貌

有，3點通常先黎料

都五百點 幾和味

搏500但回就完，熊又敏感咁多回得更快

聽日收市3萬然後牛熊比例 6:4既話
295星期四星期五都危危地

開幾多POST改幾多次名都係要插

呢次之我，我決定俾心機學技術分析

後

啱啊，如果你真心睇好/睇淡，根本等到中期業績一出就知係邊個方向，無必要係宜家呢d時間衝上去考驗自己，捨易取難

廢架

技術分析有咩用 一個歐爆一個侵侵

提高命中率，唔會10次，10次都有侵侵同歐爆，唔係最近發生得頻密就代表之後都頻密，睇上年就知

咁可以暫時唔掂股票住

3點

不過技術分析都係無用 以前阿sir寫program用技術分析分析個市都係命中不大 用以前ge數據估未來
當然你可以話果個阿sir唔識啦

主力銀行股+700+吉利
應該無咩野掛

反而我覺得正股可以分注入，特別係世界盃，有好多相關股票都會升

你個阿sir唔識

戒賭啦

仆你個街之前輸都唔講啦

殺左305即入都繼續跌

聽朝如果303 302左右開熊
應該可以食到落300

我同你差唔價入，個時仲好撚遠下...

算啦，留名睇表現，祝好運

聽日一開就300，301又入唔入好

桓熊好貴 玩個股啦 等跌晒再入平牛

1開就300就儲下牛算啦

黑期已經30150

痴撚線 今晚都穿300

聽日跌1千點不是夢

真係好好彩，鎖L左倉。唔係起碼輸20個

可能大陸救市呢
你唔知大陸有招唔比沽

搞事== trump 好快會係twitter出聲控埸

救市都要過左panic sell，D牛仔可能死哂

依家打和定連個3萬都無埋??

有機會冇埋，不過幾萬好少事，只要唔死298，應該冇事

3000張一開市全啪 好壯觀

認真 298過吾過到今個星期?

唔好諗過唔過到，開市唔死，都要搵個位，換遠 D

係咪要避開開頭panic sell

panic sell係買貨既時候, 睇下有咩股overshoot，就入

咁搞法，292牛止唔止蝕好 ？

好似冇咁快上得返去。

熊1啦

但如果我揸297牛想轉遠啲倉，係咪可以開市panic sell入遠倉，等回穩咗再放297牛

你只要make sure 297唔好死就得。

panic sell我鐘意入個股多

仲有咩推介
2382 2018 700

2382入咗超買，係咪可以熊？
2018 同700 都睇唔透

2382，強勢，出支大陰先好熊

即市可以炒700牛/熊

2018業績廢廢地，美股今晚apple都跌，唔買佢

聽日可以試下撈下D公用股，銀行股，油股呀。總之跌得多，而你覺得over左，都可以即市用工具撈下，食十幾廿格咪走

支持位30000, 加埋成3100張期

屌，訓訓下覺扎醒

希望我聽朝走到30000牛，但都冇乜得淨啦
埋單計數收皮

得番3成cash, 我都要好小心買貨

應該有逃生門既 不分鐘生死時速

一*

-475 😂 聽日開市跌二百點內都應該可以j 十格熊

今晚我係美股執番十幾個%，算係咁

大不了market price走者，講真，我唔信勁假已經見2字頭
只係覺得輸得唔抵者
但唔報仇啦，今次真係等佢有方向至再入

兩日殺3000張都on9

冇計，個個都咁賭法
已經唔係大戶要殺，外圍咁樣衰可以點

CLS

Ig黎？

股joy牙😭

係

多謝指示
又有排追

常見既低開400 續跌1000格局 咩支持位都無用 老散 大戶一齊沽

其實我諗我啲謹慎性格今次救左自己一命
俾著好多人可能已經訓身想追數，畢竟輸得唔多，重注一次扑中就追得返
我早兩日都不停同自己講慢慢黎，唔好大注，要坐遠啲
雖然呢棍好傷，但應該唔駛total loss，亦冇輸到入肉
不過會起身走人啦

30000大位應該係支持位，穿就298，再穿埋就291

其實唔洗擔心得太多，岩岩聯儲維持利率不變，美股已經開始回番啲，暫時要穿30000點都唔係想像中咁易

屌你老味303/301遠牛就快比人打把 日日咁劍指唔係辦法

捱埋依關，之後會更好

道指勢要跌足2%?

我同布兄一樣都仲係相信後市會更好
依家好彩無牛係身，可以等位入293牛
到時穿300一注試試水溫

而家淨係希望唔好day low收，我30000牛，點都俾我走左先

已跌足
今獲黑天鵝有返咁上下殺傷力

聽日開市302-303 搵位熊先

唔知點講好，我一直有set 30500到價提示。琴日下晝穿左即刻知道，但都冇意識走303牛。無計，就咁豬兩皮。手上仲有299同298牛，聽日搵位換做295。唔排除即市熊一熊佢先。

壞d 睇低開400絕對有機
買定貢品熊陪個市一齊爆炸

IG都301啦
即市唔穿30000都偷笑

想跟
但開市啲都唔撚貼既

道指分鐘圖好核突，一彈就㩒落去，一底低過一底
如果3點冇起色，聽日會穿30000開市

啲價

cls

如果開市穿即放熊等佢回一回再買

一樣啊巴打
坐咗成個禮拜明明尋日返咗家鄉都唔放, 又唔對沖
而家蝕到dum春
好你少少係我297牛

我貨少，所以冇對沖，聽日即使打靶我都係輸七千幾
但講真，呢幾鋪係輸得唔忿氣，唔係侵侵無端端鳩up, 今日個市起碼高一千點。根本唔會怕歐洲嗰邊爆

30000應該點都有逃生門，但311-330應該難逃一劫

我就覺得意爆西爆影響似乎大過侵侵鳩up
點都好，聽日都係開市即走

瞓先
祝300-301巴打聽日都有逃生門

其實你問我呢，一定會幾日內彈返上去，因為而家歐洲嗰邊只係講緊意大利個新政府埋唔到班。個市場憂慮緊一啲好遙遠既事。但而家冇得同個市作對，走左先，慢慢睇清楚再諗點處理

其實你地係咁溝 點解唔止蝕啲牛先 有返升勢先入返 係就係彈返個時賺少啲 但係風險低好多 依加個個溝到滿倉牛 有平貨都冇錢執啦

最後30分鐘先識彈

我都想知買遠牛坐係咩原理 個delta 細啲定點？牛熊依啲好著重market timing 點解估跌都照坐？

利申 唔識玩

因為布神長遠睇好，
升就大賺成球，跌就話鎖倉/對沖左
其他人就蝕到仆街，上面有個學生蝕7萬，痴9線
其實d人有無腦

從來玩牛熊都只能夠係全倉一成左右，而且仲係要贏落就要抽起本錢用profit玩
賭錢唔係問題，但一定要清楚自己賭緊錢
呂布嗰啲基本上全部係profit黎，梗係有能力坐
所以我話佢既操作唔係個個都有資格學
講真，你有七皮可以輸既，年頭買藥股而家都賺三成最少啦

有7萬都玩牛熊都on9

瞓著都笑醒

意大利政局不穩定蔓延全球股市，美股三大指數集體下挫，道指與標普500指數收跌一個月以來最大單日跌幅。道瓊斯工業指數收跌1.58%，報24361.45點，盤中一度跌逾500點；標普500指數收跌1.16%，報2689.86點；納斯達克綜合指數收跌0.5%，報7396.59點。

完全訓唔著，今次真係要股災 ，一日意大利同西班牙政局未穩定番同埋埋中美貿易戰傾掂數，港股都無運行，仲有得跌，最驚係今日期結，睇番6月期指要低水二百幾點，大戶借勢殺好友，今日要睇位入番指數或者大股熊put,恆指3萬都未必企到

IG都係跌百六點 唔係好多姐 做咩叫哂春

呀爺打佢老未侵侵啦 成日講咁多野

要多謝大戶，終於可以一洗太平地

股災嚟咁happy

坐牛仔等牛三咁高興丫哪
同大師作對冇好下場

而家300牛開市應該走到嘅

有腦就唔會擁護呢件傻仔啦
根本一開始將好淡分得咁死係佢自己
係到開post抽淡友水 個倉溝極都仲有profit無限本 賭場都唔撚夠你玩

成日開埋d事後倉 夜期升又話自己尾市入左近牛 升就贏多 跌就對沖左 跟佢買咪輸到仆街囉 條友根本就紙倉 試下問下佢拎返佢上黎講個d操作既record睇下有沒

去旅行先 避鳩左個市佢

要等埋爺西

天凡事件後就知連燈係一個幾咁好玩嘅撚狗天堂

今日全部啲牛，唔係死晒就走晒

爺閪就難講，成日唔跟外圍既。跌突又得倒升又得

六月又世界盃，抖抖先啦

升果時咪布神前布神後
唔係話樓主一定假，我無跟足post，可能都係比一般人有眼光
但成班入世未深嘅連登仔，僅餘幾皮野係到玩牛熊，開頭執一萬幾千好開心，點知一棍棍打曬靶 ，老豆老母叫你儲下錢就話鳩佢煩，一個網上素未謀面嘅人叫你幾餅買落隻number 度，就諗都唔諗
人地呂布可能係閒錢玩，你班傻仔就 all in
仲有d 傻仔話“使乜返工姐”, 真係想搵返出嚟bin c

依家甘既市況係得師傅靠得住 ，大家要跟貼師傅指引，佢講左期結304-308，300-316上落格局，今日要睇實300守唔守到

唔計d 收市倉 市後倉 樓主命中率有幾多成心照啦 叫人開遠牛就更加r撚晒頭 槓桿咁低你 唔買大d沒肉食 贏都唔夠你追個幾次近牛 咁點解唔玩期指? 仲話對沖 開相反倉就叫對沖?.入牛買put又叫對沖? 笑撚死人

劍指30200

祖巴賺夠去旅行

樓上兩位成日係跌市時走出嚟教訓好友

升個時就潛左水

壞嘅鐘一日都有兩次中

咩教訓好友 點解你會認為我係淡友?
同個市根本無關 以家根本就上落市 好淡雙殺 以家係講緊班賭徒 同個牛熊股神

咁可能我認錯唔好意思

又出黎吠

講過唔好trade咁密同唔好買近既好多次
唔聽都無辦法

你冇認錯喎 shuffling隻盲閪個名咁好認
post就擺咗喺到 咪睇番升市嗰陣有冇佢個影囉

話說當日我見到佢抽水抽得咁過癮

咁咪追番post睇吓囉
又好似講到似層層喎

殊不知再碌前少少
原來成廿分鐘前就已經話買咗

想狙擊又冇位入唯有督盲自己啦

當頭段跌百分1都係305點姐
大家要搵個目標標做買 或賣
一味話 500 600 1000 d 錢就係咁輸晒

極限牛熊都勁推人買先係害啦囉好嘛？極限呢D你自己諗啦，幾倍同打靶，冇人知

開市即走

同船

趺咁多入得貨未

我臨收市都入左呢隻熊

唔明點解要吵D甘無謂既野，有貨咪諗下點走位，無貨咪睇下入唔入貨定靠邊站，你bin人c對你有咩好處，蝕左都番唔到黎，諗定9:20開咩位點部署仲好，計定牛熊價位止賺止蝕啦

有貨都唔驚啦，無學布神鎖倉咩(事後)

拿 我就唔係想講工具個本質好定壞
係想串條盲閪姐

qq到而家都無成交

今日停牌

其實仲諗咩點走，跌到哩D位先黎走有咩意思

之前買開隻30108都要直接打 ？

期

收咗市得閒嘅等我又睇番事前定事後先

今日期結，期指要睇番6月唔係5月，低水成437，近牛走到要走，嚴守止蝕

今日穿唔穿到300 呢
等298 掃貨

有咩app睇期指

ig 仲咩又一棍...

因因為期結先會大跌？

301牛都唔知走唔走到

應該未開就啪

Qq大戶未起身沽貨？

Etnet ，富途牛牛，investing 都有

跌多兩百幾點就到支持，比我扑暈自己算

睇到ao準備定

都玩到幾絕

坐左咁耐 都係要走

有預感700會係拖大市

講真，我自己就入黎吹下水既者。呂布啲野我從來冇跟足，因為我知佢啲錢係profit, 玩法同我唔一樣。佢好早已經講過佢係點樣做鎖倉，突破嗰陣已經講。但我冇跟，因為我好細注，輸都唔肉痛。

係咁撚著緊啲傻散輸錢既，應該升市就入黎叫人走，而唔係跌到仆街先入黎抽水攞credit. 再者，咁大個人，唔係唔知牛熊風險喺邊呀嘛？你係要賭身家，就唔好怪人。我自己就只係攞一萬幾千出黎想賺下零用既者，今日我當佢打哂靶都係幾千蚊，唔係咩大戶黎。亦都成日屌鳩肩哥賭身家，而且係突破嗰幾日已經屌鳩佢。

我覺得呢，個市就日日有贏有輸，抽鳩人水嗰啲，山水有相逢。

拖住唔比跌？

298牛要走先，定買隻熊鎖住

今日呢個氣氛都幾難彈

睇個期指已經知要去到邊啦

穿303我全走

300 鑽石能量底
無咁易穿嘅

穿硬喎

一開就會穿

303真係穿硬wo

咁可以講再見

入🐻走🐃，意大利同貿易戰未完，仲有得跌，牛要295先穩陣d

連燈仔又完美表演低位走貨

係走既機會都冇

唔係賭牛熊先會輸咩 做咩正股都叫春 坐下咪返黎囉

我等特價

298都穿會好大獲喎 成條底部上升線冇咗

係囉，坐下咪得囉，驚乜鳩。唔係玩正股就好撚巴閉輸唔死既咩，喊乜撚野者你

700準備穿400

成星期無入黎，嘈咩呀
人地分享自己睇法，又唔係迫你入貨又無收你錢

我就支持布哥既

一日唔放 個賭局都未結束

全紅！

開市唔穿400 可以熊一熊佢

D大戶玩野可以掂一掂再扯上去都得架，圖係大戶畫出黎

坐到打靶就輸清光

人地嗰啲正股黎，打咩靶

上證都係跌0.22咋

可以復牌㗎嘛 邊有得輸

知佢跌咁多就沽期指啦

6月期落299我就平倉

止賺

All in 重熊

一星期賺左兩個日本trip 錢

期指係咁隊落

wa 皇天擊殺

300 應該都會啪

30109

-375

淡友win

明殺哂你啲牛
算啦，明架啦

肩哥，。。

真係變近牛

301差幾點

等佢抽一抽上去就熊 睇下會唔會啪埋300

變極限添

布神，你一日仲係睇好我都sh隻遠熊，直至你反手睇淡，不過麻煩到時出聲

肩哥301牛要走呀

仲有機會抽上去咩

穿到3萬要追沽

兩張細期賺13000 前日先入 痴線

升兩百。 兩日跌600

肩蛇

走黎有咩用 應該得番一仙

以尋晚美股穿245走勢黎講 應該好易穿埋300

布哥之前成日講既298牛都就黎到

直接打左靶

唔走一仙都無，穿行使價無剩餘價值

條撚樣根本燈到仆街

殺完 301 應該會彈返幾十點掛

痴撚線 諗住遠牛冇事 直接打靶

今次堆牛實突埋行使

6月期落到298考慮call返張

hi 淡友們 近況可好 ？

叫佢308止蝕, 幾次上番去佢都唔走
貪字得個貧

之前玩開隻30108既 今日差1點就死
如果我過夜 咁應該走都走唔到

有無人開市追熊?

殺到301先走有咩意思

上證

唔好啊，殺到301，發行商成三千張一平倉，會再質多一浸落去

一野就殺我301熊

等panic sell 之後，呢個月跌左千幾點應該有投術性反彈

三萬點目標價到，你止蝕我止賺

琴日忍痛 本身預升埋琴日先跌 點知早一日 老實今日真係唔樂觀

好廢，仲話要贏美國佬

上證失守

問題sell到邊個位先
老散會唔會咁快入返市

一開市即走

係咪可以反手入熊 執少少

唔好再講呢句啦 技術性反彈聽左幾日, 日日創新低

幾日前set左個限價盤係30200 未開市幫我成交左然後直接收埋皮

講真，六月世界盃，升得去邊呀
真係過返310或穿290再睇市啦

睇到上證甘西，sor,當我無講過

上証，我屌

今日應該又跌500點收市

完全唔想佢開市

301 未死得！

牛要走，仲有得插

即死

29900牛係咪都要走？

上証跌得好勁

打左啦

想玩qq熊都冇位入

隨時穿30000

走人na，仆街na

唔好驚 300 大關無咁易穿嘅

唔好追熊呀屌

走左貨，輸五千，但一身輕哂
專心睇世盃

走la, 上証跌到咁西

CLS上證跌甘多

殺埋301要回啦

結算完有野睇

等睇穿300

扣好安全帶未呀

屌 298遠牛都變到咁近 蝕走

今日都係唔好賭 抖多兩日先追

299牛係咪要走 我可以坐架

走啦清 拎返啲錢都可以食餐飯 打靶就渣都無

走哂全部熊

今個月賺夠

跌到咁，走咩丫

走晒佢啦

c-hing ho ball

之前都試過 走左蝕幾千307牛 第日312 好撚痛

一頸血 想知肩哥點

298遠牛變近牛
蝕多過一半走咗
暫時靠邊站
大家加油

成身血

嗚啊

真係估唔到 侵侵

打左靶啦
以後唔玩

肩哥

輸幾多？

蝕左 有時唔玩牛熊唔知可以點追

即刻升返肩系有料

肩Ching，錢冇左就算，你仲有肩嫂

我隻857熊都補唔番恆牛蝕既錢

唔好唸追數 你只會繼續輸落去

即彈 不過今日都係穿300多 連骨都冇剩

輸左一成倉

肩哥話以後唔玩果一分鐘即刻v彈

4皮

俾侵侵玩死幾多人

急抽

期結唔該上返304

🚀

位係咪做咗 嚇走哂啲人

係咪彈番再殺

303直接打左
輸47k

好彩未走

今日點部署

有冇巴打開市入咗熊

無事啦 升返啦

幾皮幾皮咁賭，你班連燈仔

點睇

呢個位好似可以入熊搏2點歐洲佬沽貨

左一巴右一巴

今朝要期結

我30000牛，唔敢守，低位走哂
呢個故事就係教訓我，唔轉遠牛就冇得守，實輸到仆街

千期唔好講，冇事喇升番喇

咁低操作

真係升番喇應該跌完唔會殺 300啦

睇到10半先la, 有左方向先好諗入場

幾時期結 12：00？

你覺得dl出左未？
295牛洗唔洗走

冇事喇升番喇

準備大棍落多200點 引牛

股災啊 我唔玩啦 比番d錢我

傻仔先會開市過熊

屌, 貴過呢LKF開枱飲酒, 去俏佳人玩都冇咁貴

學生哥輸3萬

而家落緊啦

追

唔會呀，301開熊

警告你地唔走貨都唔好再入牛呀，同埋下晝啲牛一定勁呃格，六月期大低水

睇定先

去完旅行返黎啦 布布 呢排點啊

3萬是永不死

我冇啊
係早咗走牛
冷靜下先
係想睇下有冇巴打左一巴右一巴

夠膽殺落300

又跌過

一開始跌得100-200又唔係咁講
但一開見到-3xx，屌，唔追
追左都有得賺但要好撚快

total 輸70k.有排做

侵侵今日又講一句
又升返晒

叫左唔好講 升返曬 開車啦 呢啲㗎啦

講真，俾你捉到彈嗰下又點呀，我都係低位走，而家成個人鬆哂，唔駛煩，可以回復朝朝游水既生活

一講就死

視乎收市係咪大陽燭 如果係 今日可能係唔錯入市機會

橫掂都係 講多啲咩不如

搞錯啊回咁少就跌返
諗住入返場架嘛

肩，點解玩咁大

trump大 唔打喇 放過我地連登仔啦

#metoo 大約七萬幾

牛軍 依家啲牛真係特價 要撈就快啦

hi 好友

睇黎真係要穿30000

肩哥，真心既，俾心機做野，儲返個錢等股災，月供股票
到你一年收到幾皮野息至攞黎玩牛熊啦

我4萬

都未出聲

望住佢已經升左一浪回跌番始終唔夠膽J

同你一樣 尋晚預左今日開市會輸十萬 話之後比女朋友知 而家知女朋友好愛我

恆指會下試30000，師父俾左指示

你人工高我咁多

低處未算低 冷靜入場

打撚哂靶叫人放過你, 冇D骨氣
同我會面開戰, 如果KO支那人既, 輸哂D錢有咩所謂
最怕佢最後同支那和解, 我地又輸哂D錢, 支那不停製市搵錢

清，你點？

出返一兩支陽燭先諗牛啦，而家要玩都係等佢破大位入熊啦

抽上完回少少追左熊,執幾格

Call洗唔洗走

連燈仔指標出現背馳

肩仔, 記唔記得我日日問你唔走有咩感受
今次可能係最後一次問你

未走 睇佢會唔會再穿唔穿301

收手啦肩哥

師傅話區間30000-31000 一係就升穿31000 呢個情況應該跌穿300000
睇吓午間佢講咩啦 希望唔好係day low 已見

打哂la 301

睇6月期貨好友撐得好辛苦

我覺得trump呢兩日會出番d好息消息，個羅斯好似今個星期六訪華，咁搞法想傾都難

啱
成個人鬆哂
我都係冷靜下自己先

叻仔, 我地唔生性

你重唔走

我都啱啱去完返黎2日
好似災災地唔敢入市

走同唔走差唔多 得返三十幾格

day low是否已出

之前係咁話唔跌點買

前幾日咪好忙既，全部都無加過注，應該係好事

跌市莫估底，頂唔到就走，留本以後再追

本5萬 得返2萬

走na，拎番d錢先na

啱啱先開左市20分鐘

殺晒重牛，大戶死咩呢？

應該死屎

小心身體呀你，e排咁多事纏身

Ching 隻388

升番喇

本來同肩仔同船 琴晚收市前由298牛轉熊

我都係，尋日本來set左305加注，點知爭一格入唔到
我又見佢彈唔起，索性cancel

今日輸少左

但你仲後生, 我係你個年幾輸得大過你啦
你呢個年幾一年加50%人工都係好普通, 最緊要搵倒一門搵錢既技能

150 支持位?

唔玩牛熊唔知點追 係咪要極限先追得返
已經買晒遠牛都要死 好慘

呢隻我死渣架na

失眠左好多晚，唔係因為輸錢
六月想過返正常生活，搵返份工止下血

咁你會無限loop咁輸錢

我等下，食左咁多牛都要回氣既，食到就當股災收一收手

我都諗住咁做

290先叫遠牛 298又咪賭錢 咪玩la

知係不歸路 但點可以回返本 我睇唔到

勤力啲返工，儲本
到破位就再玩

我388 240打靶，如果連388都去到240，你估個市會點

150 支持位幾強.應該唔會點跌

意粉呢單野係咪跌多左，個美債又唔算升得好高

近排反工完全冇野做, 所以....

哇，你買到咁遠喇 我之前睇都係245打

唉，算na

之後我諗諗下，再遠d

唔好大貪過夜, 一齊追反個數去, 巴打

歐洲多人避險買美債 美債率係跌.. 唔會升.

唔覺出咗
睇下大師午間教路點睇

啲錢流哂入美債避險，息口跌哂

期指又爆跌.. 期結?

死頂 殺左重傷要重頭黎過

我呢幾日都嘔番三萬 拎走左五萬走 得番兩萬留名繼續

好似以前咁行返區間姐嘛
個個叫晒春做乜9
見298 咪入308放

我淨玩股牛算，hsi牛太激

雖然我唔贊成入市，但都唔好無限睇淡，兩日700點，夠比面意大利同關税問題，加上本身已經係禁住個市，保力加通道底係298，加上已有300點裂口，幾日內應該會補返，但補返之後真係好停一排了

資金衝入美債避險個息口點會升啊....
尋晚息口插到落2.8%

388 我買到233打靶, 如果咁都打, 呢年都唔洗玩

老實講，我有幾十萬，實買歐元博反彈

熊市na到時

有份工，個人會尊注番d 既
重點係比自己休息下，唔好接觸咁多果啲野就會好小小
e 排係會難過小小既

加油呀！！

點解要咁傻買歐豬

150應該頂得順

言下之意 姐係最盡到298 然後又一升浪？

收市入小量牛先

唔好呀 再多棍真係唔死都變傷殘

上證跌 1.20 港女跌差唔多數好正路

補一定會補，我之前都有講過，意大利呢單野，其實係講緊好遠既事，係啲大戶股債一齊沽搵緊食。擸夠就會彈返上去。但都唔好期望彈得多，六月一定靜過鬼

我寧願等佢破位再諗入市

301 - 305 已死係好事黎，不過冇本點追。
利申成個5 月得返20%profit

無人知，黑天鵝隊穿唔奇298

如果有幾十萬姐，邊有，btw我唔信呢個世界會俾歐元玩完，佢玩完冇邊個國家得益

佛系MODE都死

我睇都係會穿300

企左成15分鐘俾人抽插150 好硬淨

30150穿埋就向下看啦. 玩執格算..

想問下點計剩餘價值

其實我好憎做我自己本行，所以之前至會成間公司賣撚左佢
所以而家又要搵返份咁既工真係好唔情願，但要搵快錢，做住先

落喇

邊有人估到中美韓玩啲咁既野溝埋歐債爆
自問算走得快 keep 到cash

穿能左啦

講過好多次,跟本個個當賭錢
我牛熊不過夜,淨係之前試過少注305過一晚,開市都即走
每日睇勢day trade
日日keep少少profit好過咁樣輸一野大既

果到計黎都無謂，得好小錢

等10:30

你唔好諗啦，day low低過行使價係0
你當冇哂先啦

又試dl

幾肯定今日dl係300以下

又落多棍

一手牛 冇眼睇

唔好入牛啦好危險
等穿左先啦...

301都穿埋, 無眼睇

簡單一句 298入牛
穿295反手熊

等道期，同歐洲開市再算

穿301, 好友末日

45格熊而家都48
想入返都無位屌

頭先抽個下入唔切熊食少左5格

美國得益

dl隨時298

屋企人同女友知唔知?

我同你相反

30000就穿

一大棍

根本同跌500 果日一樣借故震下

真係見298 我就入半倉牛啦

恒指冇一隻係升, 唔洗諗, 一定係仆硬街, 冇得救

298要落多兩百

yes. 玩多次

如果升係用 挾 黎形容淡友
咁跌 用咩動詞形容好友？

298可以穿，但一掂應該即回，30400係黎緊幾日一定會掂到，但掂到之後就無方向了

布神重put, 數緊錢，開乜撚都中

298先黎熊咁有趣？
穿295 就穿左近4,5 個月嘅支持位
跌到去邊真係無得估

再講多次，all in買貨，一輸起上黎會唔肯走，人性黎
今次瀨左野嗰啲，以後唔好再試。點都要留一兩注，如果唔係你一定會諗住橫掂輸咁多唔爭在

仲有，君子報仇十年未晚
我仍然覺得牛三會黎，到時一次過贏撚突佢，要耐性

鎖左倉啦，永遠不死

血的教訓

30000準備

實會殺埋300

人類永遠唔會吸取教訓

幫國家隊咁都吾死出黎

贊成

今朝未必

巴打們拎返錢轉倉先啦 咪撚追

唔好再諗，過左就過左
幾萬蚊一個教訓其實好抵買，都算有數圍。好過你第時輸幾十個破埋產先黎後悔

吾你老母咩

一個禮拜左右轉個撚頭又返30000。

爭23點就穿

玩牛熊，拎一萬幾千咪算，牛熊根本冇得守

侵侵一句收你皮

玩牛熊未輸大過唔好話自己玩過

金盤洗手

Call呢 點好

好似有阻力

今日跌500 點就差唔多
呢幾日清晒d指數
安心返工

+1

遠咪有得守

遠都變近

遠成1000點都輸晒

戒賭牛熊第15晚 準備瞓

睇住上個禮拜愛牛 60527 由0.08 得返 0.01
好彩尋日輸兩格走曬一百萬股

我就留返10手 295 夠疆落黎殺埋我

不嬲都係以小搏大既遊戲，本來原意係要黎對沖正股，用十分一正股價錢去對沖正股跌幅

又頂到

老實講有7萬本，大把細價股任你玩，最多咪搵小d，但起馬可以死守

QQ我遠成廿蚊都輸兩次

大貨位全部死哂
再買落去
下晝又殺埋

你地好多錢？

牛熊會打靶，根本用嚟做對沖唔實際

撈

好有衝動入港交牛

三百億成交唔夠就令hsi跌成四百幾點

又引人玩300牛?

香港散戶太多 高追低拋

七萬蚊本，玩藥股，執到笑啦
如果佢二月跌到291嗰啲位入，石藥16定17蚊
1177 14蚊，1548 17蚊，2005仲未開始升
隻隻都講緊最少三成升幅

大芋晚晚call 高級g
好友晚晚打飛機

如果競價冇人

今日牛熊比例 牛應該好少
啲人輸曬啦 無錢溝

咁多位今次之後戒到就真係好事
不過好難戒到 好似賭錢咁

當年買馬200上5 6萬跟住 就越買越大
跟住輸突返晒出黎
而家買馬一個賽馬日只買一條100蚊過關當屌馬睇

忍唔到換既巴打咪玩細D 睇下自己眼光準唔準就算啦 唔好當收入來源
全職炒股唔係想象中咁易

轉左倉，係294

如果競價冇人買冇人沽 恆指開市係等於昨收咩？

1030 應該頂到啦 30000 唔會又打落去

有無蝕好多 ？

講過好多次牛熊唔係正股唔可以坐貨
比左咁多日機會cut loss 都唔做
大戶咪打你把食哂你囉

呂布仲有無profit.. 298 賺294 又貴左啲牛

put埋,唔洗輸

咪理佢啦

2點先打

早走左走put ,捱左100點

冇啦

布神應該都輸幾十萬

恒指成份股 得一直係升
股災

Profit

仲有12點

我買返尋晚期六合彩去收錢ok?

講咁撚多廢話

30000 大關

一隻

無了，全紅

屌吉倉睇住跌 做咩走呢

穿去三萬

殺埋 可以反彈了

佢早一兩日有講輸淨3萬

升上去要幾星期..
佢幾日跌番晒所有升幅.
侵侵同大戶好撚野

molamola

300要穿唔難
298我就入牛啦

穿咗

gun

五十隻全部紅

殺完又上返去啦

三萬牛

今日個市咁 追邊邊都左一巴右一巴

298 啪啪啪
gogogo

Q熊既巴打, 我397差唔多收成, 大家自己睇住黎食

Gun

係喎

真係本多終勝

港女

勁多n日低n月低

呢啲我全部有貨，舊年已經買緊，今日輸牛熊嗰啲痛都唔痛。你抽唔到我水架啦，過主啦

等緊位入牛

收到，sh遠熊

今日山泥傾瀉呀😨

即市熊In and Out 10格 依家吃花生算了🙏

食左20格q熊, 不過琴晚過夜q牛豬左20格 唯有今日賺多轉qq

今日輸左7k
利申：學生

一路買熊 無限溝會唔會反而贏

即市熊仔贏20格

彈都唔彈點入

豬完清jor倉有一種好輕鬆既感覺

我同你一樣，但輸profit 7k

隻PUT都成50格....

琴日話跟我個幾位巴打有無贏錢丫?

真心想入熊 但太貴 反彈夾又夾死 賺又賺唔多
等佢跌到298 297 我幾千銀玩296極限仲開心

我都想入熊 但一開咁高唔敢入

唔好入熊啦，話彈就彈，冇手影捉

開市入左熊

62721 由佢未過百, 我就開始入牛,不停溝牛, 依家62721 0.25

不是入市時候 不要入市
買牛買熊都夾撚死

我就唔信今日如果跌700點聽日都唔彈
嚇鬼呀？
擺明大戶造市啦

呢兩個星期drop 左過千點

想叫春

最緊要 亦都係一定要好清楚自己買緊乜嘢
就算係正股 你唔識揀唔識睇 隨時接咗火棒 一樣送錢俾大戶

而且我都講過 你target係細嘅 根本任何工具甚至入賭場都可以長期賺到錢
只係所有方法都係悶贏 個個輸都係輸妄想自己一朝發達

9:37-9:40嗰陣入就fit

自從量子開 post 一早預左依度好多人會輸大錢 唔係個個好似量子咁好身手 , 加上佢一直都係用利潤去滾大舊錢 , 就算輸兩三場佢都仲羸好多 , 冇乜幾多人學到量子一半

收工

我一開熊佢老母, 不過今日有彈一彈, 如果彈個時先入, 我依家食到30格以上
你地又話今日試下

咪係 314跌到299先黎入熊
傻的嗎

即使我望佢跌到29X 望見啲熊價都知入唔落手
不追了 去兩日泰國玩玩 番黎應該見到297

幾時入都好似高j咁

300億可以跌500點 咁沽落18000都唔洗好多錢姐

記得前年差唔多時間兩日跌2000 係會彈 不過通瘦哂先彈

如果道指今晚都係冇力
大戶的確有晒理由唔彈

我想嫁 但太貴嘛

叫左咁耐淡友做野 殺左落去啦
好友係時候入貨

我已經無理qq高j呢樣野, 佢日日創新低

仲渣緊
不過身手麻麻..得10格
隻PUT就肥肥

50手熊早放左 不過都均價都食左30格

我係走左入唔返
恆熊執45格 彈果時訓住彈高d先入返 點知而家60格

去到395, 我應該會反手q牛試下水溫

今日根本係股災黎

唔係想殺埋299牛下話

五窮六絕

一開post即股災

本身諗住fg唔搵工住
宜家要send定cv

殺埋298

咁多位好友，我話你地知，唔好驚，別人恐懼你要貪婪 而家係低位，低要買，高就賣，所以而家要齊心攻上去

深信今日仲未到DL
我相信道期仲有得跌
之後港女又跟手跌 睇今日跌700點

呢d 市先正常，上幾次侵侵9 up 都跌

等多陣，見到有咁多牛軍墊屍底放心曬

師兄 我擔心要開多幾囗閒先再開莊☹️

入熊賺左半個月人工 多謝恆指

岩架，咁你買左幾多

估唔到有位put多次 岩岩298平左

殺落去定會回？依加肯定超賣

已反手細期 +4

一日殺3000張牛都on9

深信聽日跌多500-1000先會彈少少

有 食咗20格
今早一升番 即入

我入左65320🐻等2點搏佢插多一棍

298啦
無力彈

好似回穩

死淡友，信唔信我地好友晏就掃你老母貨，變大奇蹟日

準

總之今朝聽你講熊 我又唔信

食左10格走鬼左
而家30幾格

唔跌點溝貨

過夜熊賺緊60格唔知食唔食好

69139 50手

食啦

食啦 唔好好似肩哥咁串啦

升返啦 冇事啦

我要入貨

跌俾你地入又唔入
升又鳩叫無入貨快d跌
跌又叫春唔入

今日不了
無謂同錢作對

輕輕吃左10格 我身手唔好 即閃不貪心🙏

俾你食多20格又點？袋左錢先啦

好友真係麻撚煩

點估day low

做住先，本行熟手既，搵番夠本再轉一轉，都係暫時既

叻仔

29278牛已入，等睇大插1000點殺埋

今朝一開49格已經食咗

邊有得估 但眼望就299保唔住 298前應該收到市 聽日低開 希望有反彈

我等緊自己檔生意正式營運，係因為怕要守好耐所以至搵份工，辛苦啲捱住先

買吓5號仔先 收吓息都好

殺牛莫等待

屌 冇CASH撈貨

你覺得會唔會跌到600以上丫

點睇299補唔住，級級落？

會

1001